情侶一星期見幾多次？

同女朋友一齊個半月到，但見面同出街得幾次，我自己想一星期見3次到，但佢寧願同姊妹出街都唔理我，每日淨系wts傾計，電話都5會傾，有時真系會亂諗野，好似網戀咁好辛苦，有同佢傾過佢話有時想自己一個。。見到其他情侶成日見面出街好羨慕，所以好想知你地隔幾耐見一次。同埋應5應該繼續行落去

即係唔夠中意你囉

5你老母

Btw 自己通常見兩次 一次晚飯 一次full day

頭個半月係熱戀期 先見得三次 不如搵個個算啦

5你老母呀
條女見你係文盲先可憐你同你一齊咋

系你老母食屎狗

我同男朋友一直以嚟每個月都見15日以上 晚晚傾電話

Btw 5你老母 系你老母